有冇人去緊尖沙咀！

係咪會有人？

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

人鏈？

新年得我一個好寂寞
大家同我快啲落嚟尖咀

係 我去緊 唔知夠唔夠人

出面1個post都冇